[試開］Logic Pro 集中討論區

見好似無人開過
小弟新手，岩岩開始玩Logic Pro
有無師兄一齊討論下，比新手學下野

FL Studio撚踩場